10人或1人妳選 台黑道繼父逼20歲女做情婦

台灣新北市一名20歲女子的弟弟今年3月出車禍入院，豈料其黑幫繼父得知後，竟以請黑道兄弟幫手辦事作籍口，乘機向女子敲詐要辦事費，並恐嚇她若不給錢，就會找兄弟輪姦她，再推她下火坑賣淫，目的是逼繼女做他情婦，還威脅說：「10個人跟1個人，讓妳選」，繼女最終被逼就範，被繼父強行猥褻。法院日前依強制猥褻罪判處該名繼父1年3個月徒刑。

根據判決書指出，化名小萱的女子，她的弟弟今年3月出車禍住院，繼父聲稱請黑道友人逼肇事者賠償了2萬5千元新台幣，然後逼小萱支付辦事費。繼父首先威脅小萱說不給錢，就要把她關在狗籠，之後又恐嚇小萱說黑道兄弟會把她抓去賣淫，唯一可以避免的方法就是做他的情婦，還問道：「跟10個人，還是1個人，妳要選哪個？」

由於40多歲的繼父混過黑道，還有重傷害未遂等多項前科，所以小萱及其母親平時都很怕他，在連番的威脅下，小萱無奈任憑對方把自己衣服脫光，親吻嘴唇、脖子，吸允胸部，甚至磨蹭下體猥褻。直到之後小萱身心崩潰，向母親哭訴報警，事件才曝光。

繼父受審時還辯稱，只曾跟小萱舌吻及擁抱，而且是兩情相悅，但因小萱下體不僅驗出繼父DNA，案發前還曾傳短訊向母親求助，再加上母親和哥哥也證明繼父曾以債務威脅，揚言要把小萱關進狗籠，法院因此裁定他強制猥褻罪成，判囚1年3個月。

咁都係判一年 一年後條女咪仆街

垃撚圾

睇到扯左